\section{Règlement intérieur}\label{sec:article 25}
\par \quad Un règlement intérieur est établi par le conseil d’administration qui le fait approuver par l’assemblée générale.

\par \quad Ce règlement est destiné à fixer les divers points non prévus par les statuts, notamment ceux qui ont trait à l’administration interne de l’association et à son fonctionnement. En cas de modification, il est approuvé par le conseil d’administration (délibération prise obligatoirement à la majorité des quatre cinquièmes des suffrages exprimés) et est applicable 7 jours après à sa diffusion. Les modifications devront être transmises par lettres individuelles adressées aux membres (tous les moyens télématiques sont assimilés à l’écrit) et affichées à côté des locaux de l’association. Les modifications peuvent être veto par un vote des membres lors d’une assemblée générale.
